[New Game]漫畫新一集某人退場

新一季會否做到呢度......

唔撚係阿
就咁折散一對

幾集就番黎㗎啦 無問題

好嬲 整走我小幸

好快番黎姐

最怕呢個時候嚟個新人

等佢返黎本書都完撚左

能得利太郎真係屎忽痕

無啦啦拆散左對咁有人氣既cp

想收刀片定

一頭半個月就番

外派法國喎

不過入面D留言真係............
派去UBI/EA

k島個邊話係跳槽 點一個半月

垃圾公司

um..............
可能八神唔慣又返番黎

無得訓公司 好快番黎

Unlimited Bug Works

下一話:比人發現連夜淨係著底底係公司，比人當痴女趕左翻嚟

死人作者

屌真係好on9

本身超期待七月番 而家

唔可以放棄對new game嘅愛架

感到極度憤怒

搞咩

上司組係我睇呢套既動力，作者係咪屎忽痕

光

幸 & 倫